一係香港獨立，一係一國一制，咪撚煩

好過掛羊頭賣狗肉

不能同意更多
不要鬼五馬六嘅兩制

係俾廢老拗着數，搬籠門，奶兩邊